警世句子，記住

[size=6]對家開始玩「沖網上流傳」令大家進入迷惘時代
因不信任從而瓦解大家意志
大家記住呢句，警世]

以上句子唔喺小弟作，淨喺係其他谷見到

推，唔好中圈套

玩左好耐啦

智商同分析力搭救啦

記得fc，唔好TK